劉穎匡先生，如果閣下見到呢個帖，希望你回答作為新界東選民既我對你既幾項質疑

1. 閣下已獲得青年新政支持, 而青年新政作為本土民主前線既合作伙伴, 過去既口號離不開革命、港獨、自決, 但我見閣下既參選文告中, 並未提及任何革命、港獨及民族自決既字眼, 請問原因為何?

2. 如果閣下係真心相信及支持港獨的話, 以如今政治形勢而言, 係冇可能做到議員, 首先已經過唔到確認書。 就算選舉期間否認支持港獨, 入到議會內只要一宣揚任何港獨或自決理念, 都會被政府入稟DQ, 所以利用議會平台黎宣揚港獨係冇可能既事, 既然如此, 請問閣下參選既原因為何? 是否只是為了個人名氣及政治事業鋪路?

3. 請問你會否緊隨過去本民前既主張及路線, 成為議員後會係議會內勇武抗爭、以死相縛? 請問作為可能係「港獨派」及「革命派」既你, 是否有豁出自己前途甚至性命既決心去為投票比你既市民抗爭? 如果冇既話, 咁如何達至港獨及革命?

又大嗚大放